失眠 傾吓計嗎?

你好嗎 你又做咩瞓唔到？

啱啱先返到屋企

收工？

去chill

你就好 我係醫院

做乜?

媽媽膽痛 同佢去睇吓咩事
打咗止痛針 好多了

失眠

仲未走?

等緊報告

準備返工

精神

失眠，第三日

坐緊火車，你好

做咗乜TEST?

照咗x ray
而加要留院觀察

早啊

仲未眼瞓

搞咩

去緊邊

咁你唔返屋企先? 唔使返工返學?

係外國夜晚10.00

買埋早餐俾佢先
要返學啊 返0930

Ching係邊

走堂

返緊屋企

唔走得啦 再走就爆

英國，好悶冇人陪

屋企係邊

讀書啊？

係呀， 諗緊暑假返唔返香港

咁返去訓

UK +1

返黎搵吓屋企人啦

一睡不起

個個都係英國

ching 你係邊到？

所以呢個鐘數仲active

想，好想……但係去左外國就想返下工拎下經驗升下lv

我係絲
係London附近，你呢？

又得姐

諗住幾點訓

sor 絲打，我係愛丁堡

2個鐘之後冇野做

通常兩三點

正喎
Undergrad?

咁早啲訓啦

係你都係？

不了，太早訓，可以chill下飲下紅酒

你就好啦

唔是啊, postgrad
唉好老

天都光了

你都可以，等伯母好返，同屋企人一齊飲湯食糖水，重chill

應該兩三日就出得返嚟

老咩，心年輕就得

建議你返屋企沖個涼先, 醫院好多病菌

成晚冇瞓過

我都係

真心掛住undergrad既日子

點解

返工

知道了

我重未慣 毒L性格識唔到朋友友

食個頹m先

一個月都有一兩日失眠

係到諗緊未來...個腦好清醒

其實果d薰香蠟燭有冇用睇完失眠覺得失眠真係好攰好恐怖

唔知，總之就瞓唔著
約咗人食早餐

可以試下好彩今日冇乜野做

岩岩過左去無耐？

2個月鳥

慢慢黎啦，淨係要適應Northern accent都要時間

啱呀勁難聽

當年初初去果陣都以為自己英文okay會搞得掂，點知.....